Создать класс Dishwasher, который моделирует работу посудомоечной машины. Вы можете: 

    a.  загружать посуду по одному элементу (нельзя, если машина запущена либо чистая посуда не выгружена); загрузить посуду можно, если позволяет вместимость (задается в конструктуре и определяет макс кол-во загруженной посуды); 
    b.  достать всю посуду;
    c.  запустить машину (нельзя, если машина пустая либо чистая посуда не выгружена, либо уже запущена);
    d.  остановить работу машины (нельзя, если не запущена);
Добавьте эксепшены в программу для обработки некорректного пользования машинкой (например, нельзя добавить посуду, если машина уже запущена) - используйте свои классы для эксепшенов.
В конструктуре входной параметр должен быть больше 0 - используйте стандартный эксепшн, подходящий по назначению.
К методам должны быть добавлены java docs с описанием метода, входных параметров, результата и возможных эксепшенов.
Для статуса используйте enum вместо String